死喇死喇，啲建制派口罩啦，啲黃絲區議員仲on99咁

雖然啲建制令大家無咗一萬蚊；
雖然一萬蚊可以買到好多個口罩；
但啲老懵懂唔會諗得咁深入架

我樓下嗰個落選獻世派
每人派一個口罩

啲廢老真心白痴
你特登用一個口罩落街，拎返一個，jm9

黃議員好心唁好派貴價貨啦
派20個低質好過派幾個貴

班廢老唔識分 多就係好

有好多都有派 係你on 9喎

你太睇少啲廢老
佢地一個口罩用幾日